呢度可能無人記得今日係五區公投十週年

十年前既今日，有個補選叫五區公投。係社民連同公民黨，五個選區搵五個議員辭職，再參選，從而觸發一個單議席單票制既選舉，以單一議題2012雙普選為政崗，希望以一個變相公投，把民意量化。

香港本身就無公投法，以後都應該唔會有。我曾參與過香港歷史上用政府錢攪既公投，如果當年無投，或者唔知有呢件事。很可惜，你再無辦法在香港參與公投了

毒 L 今次真係pk